波台邊個手車第二勁？

第1: 拉豬福特

得佢在生 佢d乘客全部....

利申: 坐過一次

他首坐完咩事都無，只係擦損左個頭殻項

屌你老母死熱狗

啲考牌官？

5會？

我恨不得佢死

坐過一次
訓左3個月醫院

你個次算好彩了

系。。